\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Der Wagen} 
\index[in]{Der Wagen}
\index[in]{Staub, Staub und Steppenland}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/staubstaub} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Gl\=aub, gl\=aub, m\=ein alter Fr\=eund, vom Gl"uck da h\=aben w\=ir oft getr"aumt.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf G\\
2. Glaub, glaub, mein alter Freund, vom Gl"uck da haben wir oft getr"aumt.\\

Kn\=arrt das F\=uhrwerk im St\=urmgebr\=aus, die Mulis f\=inden n\=ie mehr nach H\=aus.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf d\>\bf a\>\bf E$^7$\>\bf a\\
Knarrt das Fuhrwerk im Sturmgebraus, die Mulis finden nie mehr nach Haus.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. F\=ern, f\=ern \=in schwerer St\=und, hilft nur die Kn\=eipe \=am Wiesengrund.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf G\\
3. Fern, fern in schwerer Stund, hilft nur die Kneipe am Wiesengrund.\\

D\=ie Wahrheit \="andern w\=ir niem\=als, dem Schicksal tr\=otzend \=auf weiter Str\=a"s.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf d\>\bf a\>\bf E$^7$\>\bf a\\
Die Wahrheit "andern wir niemals, dem Schicksal trotzend auf weiter Stra"s.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. W\=eit, w\=eit \=und grau der W\=eg und unsre St\=iefel st\=eht starr vor Dreck.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf G\\
4. Weit, weit und grau der Weg und unsre Stiefel steht starr vor Dreck.\\

D\=ie Fahrt vorb\=ei - \=in Tr"aumen z\=iehn wir im W\=agen n\=ochmals dah\=in.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf d\>\bf a\>\bf E$^7$\>\bf a\\
Die Fahrt vorbei - in Tr"aumen ziehn wir im Wagen nochmals dahin.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. St\=aub, St\=aub \=und Steppenl\=and zwei alte M\=ulis \=am Wegesrand\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf G\\
5. Staub, Staub und Steppenland zwei alte Mulis am Wegesrand\\

z\=iehen den W\=agen \=aus der St\=adt, weiter nach \=Osten dr\=eht sich das R\=ad.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf d\>\bf a\>\bf E$^7$\>\bf a\\
ziehn den Wagen aus der Stadt, weiter nach Osten dreht sich das Rad.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
6. St\=ep, St\=ep, St\=ep krug\=om, dwa stayich m\=ula w\=esut furgon.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf G\\
6. Step, step, step krugom, dwa starych mula wesut furgon.\\

\=Is gorod\=ow, ot s\=ujet\=y, na Dalni S\=apad \=uchodim m\=y.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf d\>\bf a\>\bf E$^7$\>\bf a\\
Is gorodow, ot sujety, na Dalni Sapad uchodim my.
\end{tabbing}

\begin{small}
\ \\
Das russische Original findet ihr eine Seite vorher
\end{small}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: {\fontencoding{T2A}\selectfont Сергей Косыгин} (\tlkyrr{Сергей Косыгин}), 1987\\
dt: Die Rheinrussen - Fotler und Igor\\
FA: 193/2 MO: 170
\end{angaben}
